
                      ¿Alguien me puede explicar el interés de esta basura de película? Lo único que se salva es la actuación de Paul Giamatti, pero que ya la conocemos. Además su actuación es un poco rácana, y eso también lo conocemos ya! ¿Pero esto qué es? Si queréis ver al gran Paul Giamatti (Sí, ya lo sé, digo mucho Paul Giamatti, pero hay que decir que vemos mucho Paul Giamatti en los carteles hoy en día), bueno, como decía, si queréis ver al gran Paul Giamatti, ved más bien "American Splendor" que es una obra maestra! Por eso nos acordaremos de Paul Giamatti y no por esta película infumable! Muy convencional, con algunas escenas graciosas que no consiguen realzar el conjunto, lo dicho, infumable. La madre drogada, el abogado amable, el viejo impotente, el joven deportista... vamos! de verdad, ahorraos todos los tópicos posibles. Esto no es cine independiente, esto es cine indefendible.
        
            